一日唔撤回 一日都唔好放鬆

一日政府唔撤回
大家都唔好放鬆
要守住